"香港人係因為保存中國文化先有禮義廉恥"

"香港人係因為保存中國文化先有禮義廉恥"
如果係真,咁老人家保存咁多傳統中國文化,係咪應該有道德過後生仔?
答案顯然唔係
我地既道德係要多謝英國良好既管治
如果無廉政公署,無法治,無福利,經濟差,返番去四大探長時期
我諗後生仔道德水平會同老人家一樣咁墜落
所以我地好好守護英國遺留落黎既財產
唔係下一代將會同3000年黎既中國人無分別